如果有日你男朋友突然間大整容後出現係你面前

你會點?
前題係佢整到好似型男明星咁

無撚問oncow嘢啦🤦🏻‍♀️